有線播緊運動回顧

記得未香港人
612、721、831

我都整咗個回顧

白警黄sir

仲要播警方宣傳片

77台唔見有⋯

收費台先會播

無

節目有多方面訪問各界人物-由政界、警界到抗爭者（後者經過聲畫處理）都有

其中一節，則有客觀引述各界對警方於呢次風暴嘅印象

做幾多個鐘？
無有線，唔知有無得重播呢

1 hour（含廣告），只係講修例。
其他新聞斬件播，上個星期一開始播，每節3分鐘左右，一日三節。

重播時間可以睇時間表，現時只係108台播，唔知會否放上網。
有線新聞app可以睇108，109台免費直播，直至12月31日。

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

聽到無綫個回顧真係痴撚柒線